台灣就係沙士個陣用差唔多一億起左啲勁野

台灣就勁啦，詳情睇片
香港？三百億港紙？做乜撚野？
垃圾政府！！！！

三百億助選經費

中飽私囊
太垃圾

咁快就有五毛出黎負評啦？

香港年年都庫房水浸
完全冇做過任何野

港豬噢!大橋
三跑
science

簡直係痴撚線
咁多錢但減醫療開支
科研乜柒都冇

人地台灣只係用左三億台幣就整左部機出黎
好撚勁

香港政府識撚科研咩
寫個抽獎網都成pat屎咁

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

香港幾間大學下下都壓住北大人既大學已經有好多人不滿，仲批咁多錢比香港搞科研，一陣唔覺意真係研究到d驚天地泣鬼神既野，到時北大人顏面點算

A + B 隊 聯手

贊成 贊成 贊成

通過！！

屌我想香港歸台
一國一制都冇問題

TAIWAN NO.1